進擊的巨人season3 part2 睇到好激動

有冇人有同感
真係好神
又熱血 又淒美 又虐心
音樂 動畫 劇情 全部都超曬班
睇到我喊
一集比一集好睇
好希望有多d人欣賞巨人
因為唔睇真係一種損失

而家嘅劇情完全唔係香港個回事

yes

香港，其實都幾表面

part2 得6集咋？

好似十至十二集

第三季op個前奏好好J

睇到團長舉手問問題 男人老狗都忍唔住流眼淚

十集啊應該 得返4集...

係呀 d主題曲全部都好熱血 d配樂仲正 澤野弘之

團長依一集好虐